中學生涯試過有女同學打電話畀自己是否人生無憾？

仲要係鍾意嘅女同學

操肌啦你 咁多野講

今日pull day
倒三角

中學屌過幾個女仔處黎 師妹師姐同級都有
二十幾歲出黎打工 撞返中學時一個好鐘意既女同學 當年唔太熟 當時佢有男朋友 撞返先知原來已經分左手 然後一齊左 晚晚大戰 咩都玩哂 吞精口爆內射
一年半左右就分左手
個天算對我不薄

認真？

成日同囡囡傾電話
無限sms🤤

點做到
女同學淨係call過我幾次
但係連電話都冇傾過

如果有你鍾意嘅男同學打畀你就真係無憾嘞

又係你

未必係好事，一定囉囉孿，以為有得升將軍

真係
結果好多兵都收到電話

係最遲收到女神電話既兵

結果我冇聽到
唔敢

人生無憾啊

佢一定係

喺 好撚正

巴打呀

有又點

中學毒撚一條,同個女同學表白,然後俾佢拒絕話大家做朋友,然後中四到中六同班 ,成日上堂望住佢,然後到左考DSE個時我好驚,佢whatsapp同我講左句加油 ,但平時大家係班group都唔會傾計,而個一次係佢唯一一次whatsapp我 ,諗返其實會唔會佢話做朋友個時,我比D心機追佢會有機

利申:畢左業4年後已經A0變A2,但有D遺憾,中學無拍過拖

諗起如果屋企人第一個聽電話
會大大聲咁叫 有女仔搵你呀

跟住果種尷尬感 幾難忘
依家都應該少了